[{"accroche":"Le c\u0153ur \u00e9conomique de l'\u00eele papillon.","city":"Pointe-\u00e0-Pitre","content":"D\u00e9couvrez les actions men\u00e9es par le groupe de Pointe-\u00e0-Pitre.","date1":null,"date2":null,"facet":"Structure Locale","image":"","objectID":"guadeloupe_pap","poids":5,"subfacet":"Groupe local","title":"Groupe local de Pointe-\u00e0-Pitre","type":"Structure","url":"\/pres-de-chez-vous\/pointe-a-pitre","visibility":1,"_geoloc":{"lat":16.24119999999999919282345217652618885040283203125,"lng":-61.53280000000000171667124959640204906463623046875},"_highlightResult":[]},{"accroche":"La capitale administrative au pied de la Soufri\u00e8re.","city":"Basse-Terre","content":"Le cercle d'action de Basse-Terre vous accueille.","date1":null,"date2":null,"facet":"Structure Locale","image":"","objectID":"guadeloupe_basse_terre","poids":4,"subfacet":"Cercle d'actions","title":"Cercle d'actions de Basse-Terre","type":"Structure","url":"\/pres-de-chez-vous\/basse-terre","visibility":1,"_geoloc":{"lat":15.9979999999999993320898283855058252811431884765625,"lng":-61.72500000000000142108547152020037174224853515625},"_highlightResult":[]}]
