[{"accroche":"Rejoignez notre cercle d'action dynamique au c\u0153ur de Paris.","city":"Paris 15e","content":"Pr\u00e9sentation\n\nNotre Cercle d'action a \u00e9t\u00e9 cr\u00e9\u00e9 en f\u00e9vrier 2024 et compte d\u00e9j\u00e0 10 membres enthousiastes.","date1":null,"date2":null,"facet":"Structure Locale","image":"https:\/\/placehold.co\/600x400\/ff7800\/FFFFFF?text=Paris","objectID":"idf_paris_15","poids":5,"subfacet":"Cercle d'actions","title":"Cercle d'actions de Paris Volontaires","type":"Structure","url":"\/pres-de-chez-vous\/paris-volontaires","visibility":1,"_geoloc":{"lat":48.8385566,"lng":2.2792173},"_highlightResult":{"accroche":{"matchLevel":"none","matchedWords":[],"value":"Rejoignez notre cercle d'action dynamique au c\u0153ur de Paris."},"title":{"matchLevel":"none","matchedWords":[],"value":"Cercle d'actions de Paris Volontaires"}}},{"accroche":"Agissons ensemble pour la ville royale.","city":"Versailles","content":"Le groupe de Versailles se r\u00e9unit tous les mois pour discuter des actions locales.","date1":null,"date2":null,"facet":"Structure Locale","image":"","objectID":"idf_versailles","poids":4,"subfacet":"Groupe local","title":"Groupe local de Versailles","type":"Structure","url":"\/pres-de-chez-vous\/versailles","visibility":1,"_geoloc":{"lat":48.8014,"lng":2.1301},"_highlightResult":{"accroche":{"matchLevel":"none","matchedWords":[],"value":"Agissons ensemble pour la ville royale."},"title":{"matchLevel":"none","matchedWords":[],"value":"Groupe local de Versailles"}}}]
